想開一個樹窿電台 求各連登巴絲集思廣益

大家好 由於近期腥港實在太唔開心

加上發覺太多 真。香港人 實在太唔鐘意表達自己內心 成日收收埋埋 鬱住鬱住 遲早出事

所以想開一個平台 好似電台咁嘅型式比大家一個講出自己嘅心事 感情又好 事業又好 朋友又好 家庭都好 只要你肯講 我肯聽

但係依家需要集思廣益一個方法搵一個平台 可以比人phone in到 觀眾又聽到

暫時搞左個ig儲住人先 ig投稿講都得 如果電台搞得成 將會電台直播時講

ig： treehole_radio

希望各位高抬貴手 多多支持

最後
黑警死全家 死完爸爸死媽媽